七一需要大家

本來唔打算出，但當日子日漸冷酷既時候希望大家唔好理佢係咪和理非或者係點樣
多人頭既時候就出黎，唔好覺得多你一個唔多
只要更多人出黎俾人見到佢係有幾多人對政府反感係必要，唔好俾佢又有藉口話有幾多人無出黎係代表支持佢

有冇可能多過二百萬 甚至三百萬

推

希望全部人都放棄第二點先，7.1呢d重要日子出黎哭喪先，俾人知道7.1就係我地香港既忌日